有無人會玩poe3.14

Hi 台服路過

有 諗緊玩咩build

國際服
諗住開始過幾日先玩
可以睇人玩咩多

3.14同3.13差唔多 無乜新意

今集終於有機會玩到獵首
好似話變普通傳奇掉落

鏡碎都係普通掉落
打咗咁多年都未見過

純粹方便你唔洗開復仇圖都可以用機會石點到

想玩但DL過幾次入到去玩左無耐都完全唔識玩

上youtube 睇下人地講下基本概念先，跟住再抄build

廣東話channel 可以睇何師傅

今季睇黎玩血技比較熱門
玩住衛士流血弓睇下情況先

bleed bow 冇咗 60% 100% damage mod, 諗清楚先好

有啲咁既事
之前玩過衛士流血wifi玩得好爽仲諗住試下弓

新手唔反對睇佢講解方便入手
睇build就不了

Carrion golems elementialist 易玩同唔需要靚裝

台服比狗玩 利申我係人

still strong but not that strong after nerf

3.13 出左塊鏡決家留念冇賣到

想試玩FROST BOMB, 見人玩WOKE SPELL CASCADE 加Pledge of Hands 一野放十幾廿粒好似幾正

咩都比GGG nerf哂 玩返漩渦起手算 係唸緊元素使定係秘術 元素個範圍好大 又勁緩又有盾
但係秘術有免暈同最重要有咒爆 清怪好c服

Lacerate

properly not a league start build

鏡真係留念用，成日買完放係度放到落std垃圾桶

可以用住STORM CALL先, 有裝先換上去

storm call咪一樣奶屎

唔玩，玩到心淡，等poe 2

that means you are not using the right strategy

cold slinger？occu better

清場姐,有排都未打到END GAME BOSS

幾日既事，啲裝邊跟得上

拓荒其實係咪得召喚一條路可以行

係個個fd都跌過魔鏡以上既野，自己就非洲到博咩就冇咩，
錢唔係問題要賺可以積少成多，問題係佢唔肯跌野俾我唔爽
打出幾多條獵首都冇用，我要佢肯出魔鏡裝俾我

上面咁大個list比埋你

havoc都玩足7年先跌第一塊鏡啦
唔通個個zizaran咁多鏡跌咩

原來tyty都有推fp totem

但一日未有reflection一日都推唔起個dmg

都係玩足咁多年都唔肯跌，有個fd棄坑幾季返黎用普通角開個木箱就出，
我覺得GGG玩9我，太努力佢就唔跌野，有時offline 幾日求其入一張圖先跌ex
所以我都要棄坑

3.13個harvest 玩得太開心 玩到幾百ex既裝係身 而家nerf左好唔爽

back to reality

佢唔跌貴價野真係冇心機玩，你係夠錢買魔鏡裝又點？唔係自然掉落根本冇意思

好耐冇玩
女巫火舌仲有冇戲唱？

開木箱

有冇人玩reap??
用邊個職好

In 2018, Tencent became a majority holder in GGG, acquiring 80% of the company's shares. The three co-founders hold the remaining 20%. Two of the co-founders also sit on the board of directors, alongside 3 appointed by Tencent in April of 2018.

其實有好有唔好既 對於我呢啲休閑玩家 叫做第一次玩到咁後期 以前連女王都未打得掂 更加唔好講其他
不過叫做認識左好多隻game craft既系統

我仲問個fd'sfriend，
『佢點跌？』『係咪佢個打寶師跌？』
『唔係』『係佢個新遊俠開箱跌』
真係好谷鬼氣

自己craft魔鏡裝

你地打Poe既可唔可以放你地電腦咩spec?
想砌機

通常HEA 玩一兩個星期先打到END GAME BOSS 到時大把幾C裝已經開到個頭

似樣嘅都係scion - glad + raider/necro/pf, elementalist, trickster

唔好提啦，我想整個暴擊球頭，藍裝洗一條詞only冇花園，搵定warlord基底同item lv，
洗左幾千粒改做慢慢洗左成日，唔出就唔出
個fd不停洗得出d三詞星團，又百粒連結內出六連，五瓦手套咁
真係冇心機玩落去

建議睇開啲
人地跌咩其實唔應該影響你

最緊要就係頭一兩個星期。。。。

條友仔次次出好野又唔肯講，
次次我終於整到同佢講，先知佢上個禮拜已經發左達，
每次都係遲過佢，好撚難受，
話你唔夠努力，我頂，我通宵去刷，佢一早訓左，我用d素材要成倍先出，佢點幾粒就出
冇天理啊，正垃圾game

岩岩發現有個免咒頭 好似都屌得過

harvest 只係俾班實際冇乜game knowledge嘅廢柴
打機打到返工咁係咁刷haewark圖, 賣craft, 儲到幾百ex之後買哂堆裝返嚟
再刷堆無聊100%delirious 自high覺得自己係top end player
有harvest, 佢一定係最好嘅crafting mechanic = > demand大=> 做隻game嘅其他content冇意思
玩咩build都會覺得只要bump水落去一定過到10m dps, 足夠打所有content
真係要享受到harvest 要玩ssf
睇吓呢季rework會唔會好D

咁咪唔好玩囉
3個月就清progress嘅單機game都咁唔撚抵得人地好

真 玩POE玩到咁怨婦第一次見

4條友仔計埋我，玩得最多係我，跌得最少又係我，
我懷疑係filter 問題突登去check下，又唔關事，
不停比佢地話我唔努力，都唔係打機，越講越激氣
新league開波努力左四日，買左獵首，佢地求其打個紅圖隔日資產總值就俾人超過左，
又唔見佢野生掉落比我

你地唔係認真玩唔會明poe競爭可以有幾激烈

不嬲大部份人對Poe都係又愛又恨架啦佢應該都係呻下姐

你hea玩啫，你如果好似我地玩咁多年，玩埋呢d基本野已經好無聊冇意思，
睇黎ching未領略到poe既精髓

話唔玩開服又走去玩，on99咁

我都明Poe 係偏hardcore
不過始終休閑玩家佔7成
對於我地呢啲以打完全content為目標既玩家
Harvest真係提供左好多無腦既玩法

國際服
冇玩一排個league又完左

弱智 你個玩好多年嘅point去同mathil講吓
poe對我嚟講個賣點係system depth & diversity
每季用有限嘅budget 試唔同嘅野, 比較邊D build勁D
每次都用最meta嘅op build 加 game breaking headhunter 死刷爛刷3個月後打回原形, 除咗rmt有咩意義?
係"認真"玩就去ssfhc race啦

唔係講緊堆player有咩問題
係個生態好on9
you can ignore harvest but youd feel bad not doing it, thats the problem

同埋坦白講 唔計100% deli, 要打哂全content其實唔係好難, 唔使咁辛苦自己

冇trade就唔玩poe去玩diablo啦，我玩POE係玩economy
ssf 虐待自己做咩野，有新野又試唔到，玩new league有意思咩？

poe 開個公會開黎就係用黎曬命，如果唔同人鬥，咁GGG就唔使整個公會系統啦，
單機係唔會明架啦

玩economy就更加唔需要咁睇重drop既RNG啦

path of exile league同一般版有咩分别?

曬命上Ninja /打幾塊mirror放sale stash 啦仲自己個公會小貓三四隻鬥？

cls 連啲朋友好運都唔抵得 咁日日都有人中六合彩啦 咁唔通自己唔中又要屌馬會

你想曬你咪自己揀招技六連上ninja dps第一囉 開公會曬嚟把撚

條友笑撚死我一兩塊鏡都眼紅到咁，現實佢啲朋友發左達嘅話佢跳樓死都似

就係錢多得濟，冇野好玩，要玩落去就要同fd鬥邊個跌野跌得多

條友忽忽地
而家又識講咩試新野
人地做自己野享受隻驚嗰陣就話人唔tri hard係玩錯
吹到點 competitive 點知原來ssf就係自虐 死刷爛刷就唔係

try 未撚訓醒

咁不如你同你啲fd鬥擲公字 鬥擲得多公 唔駛玩poe

你同陌生人曬有咩意思？大家一齊打機當然要同自己友曬

league先有新 content打， 3個月後可能搬入standard
基本上玩league就冇錯

啱啊 其實各有各追求 我都唔會否定唔同嘅玩法
不過玩到咁唔忿氣係係到屌RNG逼害佢真係睇唔過眼

有你d咁既fd打機真係辛撚苦

同親fd打乜柒都係共用 佢勁咪佢行先打頭陣 我勁咪我行先
真係過唔到咪互相睇下要乜裝 睇下自己副身家幫唔幫到手

希望你d fd快d開始行運遠離你呢d人

你估我地冇玩過？我地成日都攞poe 黎賭架啦

開始覺得佢一係假膠 一係真係心智好唔成熟 包拗脛

大家都冇過唔到呢回事，弱智先過唔到，poe玩到最未係玩運氣poe就係賭場

我個圈就調返轉，興互相籌期買貴野

下下打機都要鬥做#1?
咁有心不如唔好同d frd鬥
試下同d streamer鬥
無mirror tier drop咪一樣會整好哂裝打哂所有野

完季冇件裝可以放上tft 嘅仲話自己行competitive

咁同fd賭大家都試過 但賭輸咪笑下 贏咪分下錢 唔駛屌隻game下話

玩多幾年poe你都會變到我咁迷信，你試過為洗裝要偷入人地hideout整未？

唔好扮晒老屎忽啦你心智勁唔成熟

通常仲要唔洗還添

下季還

好多streamer係靠捐獻，你見佢地整裝後d錢反而多左

同幾個frd夾埋打左咁多年都係見得一塊碎片

講迷信
我試過打到監獄大門就開箱跌ex

12fus 6連件Belly of the Beast
轉個頭80fus連埋把Replica Oro's Sacrifice

你洗唔洗棄game

打得機你想成熟得去邊？話人唔成熟笑左

你諗你啦，我又唔識你嘅

懷疑係假膠黎

乜鳩野係魔鏡裝 以我理解魔鏡裝係自己craft

係呀 做多咗 有啲浮誇

要屌佢先知醒，屌完跌好西係常有既事

洗唔出

幾時先出POE2

可能佢講緊要跌三詞Hatred Watcher's eye

呢D野玩膠有鳩用咩
冇人會俾佢撚到嬲
直定曲都係白卡仔嚟

乜鳩洗唔出呀

你點洗 講嚟大家幫你分析下

或者果件傳奇爆炸杖

Poe個community vibe好少可咁toxic

最快2022 early

成班友一定未試過季季都俾人屌好運

季季都比人屌開

點洗？通常洗唔到俾我fd洗，佢洗易出d

你想打到咪自己multi boxing刷fear囉不過下季無得玩lu

嚇鳩死我以為佢場場汁D 金裝去鑑

有無諗過佢地係rmt

唔好意思我玩咩game 都係咁toxic，因為我鍾意
唔俾d激情好易悶，玩game就要解悶，所以係必須既

我睇你似白卡佬多D

除左w7eye,mirror,仲有咩大獎,無乜啦
都仲有ritual大抽獎既
個個都想中六合彩唔通個個都中六合彩咩

harvest應該del左佢啦講真
改完之後食之無味棄之可惜

比人話得多我都想攞返張任意妄為卡，唔講邊有得笑？

六合彩放棄左好耐，唔通玩個game都唔畀我中下獎，人生冇希望啦

CLS PoE 都有得罵戰

玩單機game 都可以嘈交

令我諗起某d 舊人

岩玩咪做fd 唔岩玩咪hi bye 囉...

打機姐 唔洗咁上心 同葡萄人

新手建議 元素使 點燃 火球 極無腦

都仲有d lock pre/suf,fracture既

垃圾嚟

經常有咁多年黎都係咁

唔係我挑起先

cls 個個都玩BV咩

3 個月一季的遊戲都有得嘈

十幾年來都係咁

唔撚玩
Btw得necro slinger vd可以一戰

Archmage arc 又贏

關咩事 我都唔玩meta skill
ignite fireball 又唔高傷
又多mod打唔到 ignite avoid/元反(softcore正路點exposure, 點aegis另計)
又唔係坦
作為starter又食cluster
玩fireball嗰d人都洗去flame wall

Fireball + flame wall ar ching ...

聽日開拓
又可以準備鬧交

上季班友後尾fireball都唔用wor ching

starter build黎.............

阻住大家嘈交唔好意思
不過想知國際服有冇香港公會/Discord可以join

利申：每季基本上拎到第一個賽季獎勵後就悠閒玩

練好手指未啊

準備網上葉問
一邊托荒一邊同人鬧交

有幾個連登仔discord不過好撚小圈子的 問野唔塔

呢d野無乜意思,事實上都係單機玩

開荒冇人得閒MON POST啦

諗住可能會一齊刷

lag到on9

in fact,每次有新人玩10個有10個都問埋d咁上下既野,下下重覆又重覆真係講到口水都乾埋,加上開季個個趕進度真係唔得閒理你,自己單機c伏好多

隻驚仲係咪免費？之前好似免費入過驚，但一睇到個技能樹我就收左皮，如果唔玩季賽可唔可以慢慢玩故事模式？

仲係免費
唔玩賽季可玩標準

講真入Discord都係吹下水 都係自己打多

免費還免費,玩到後面你都要買功能倉庫,你預幾舊水買哂,點都係玩league,因為過劇情只係開始,要玩新野就要玩league,skill tree個d down番個pob fork,抄人地build跟住點就得,新手千其唔好自己試砌

玩poe嘅人冇人會care campaign
但你可以試吓第一次玩自己摸索吓然後係咁死

為搵錢係GEI, 但係而家我一季先玩一兩隻角根本冇所謂,你要快到10個鐘去到MAP 先可以食第一波水搵錢, 香港時間起得身人地已經玩左6 7個鐘

可以俾啲玩具新手玩

留名

你會見到4點個個起哂身

你肯定HC有3成玩家? 見D STREAMER 玩一兩個星期HC已經冇人TRADE死番去SC 或者SSF

Discord嘈得仲犀利

我估佢係講hardcore 唔係你個HC

佢應該唔係講hardcore league

俾錢死全家
免費玩都叫做緊免費齒輪幫緊騰訊維持人流同交易量
In 2018, Tencent became a majority holder in GGG, acquiring 80% of the company's shares. The three co-founders hold the remaining 20%. Two of the co-founders also sit on the board of directors, alongside 3 appointed by Tencent in April of 2018.

玩SSF好喇

無currency tab,map tab點玩

可以嘈咩
我成日笑frd無腦抄build都唔會嘈得起

俾左，而家等緊死

叫FD送 等佢死全家
例如上面D妒忌心極強該死既人

魔幻個手感真係麻麻
好似卡住卡住咁
魔幻只接受烙印

又講我？

咪癲啦

流血無果條尊師詞差太遠

係囉，幾時變左你fd?

都幾可惜
GGG 雖然最近多咗人屌但都算幾有良心, 會理player feedback 得嚟有自己原則
唔係俾10cent買咗係幾值得支持
不過鬼佬唔會點理係咪支那 GGG都應該幾想有多d錢擴充

Archmage 打王手感好差

咁點先算休閒我季季都多數36CHALLENGE 但係玩成2個月慢慢玩先完成,咁算唔算休閒 第一日就追入MAP我又唔太想咁趕,再者有OCD隻隻人都要開哂WAITPOINT做哂任務通常幾日先去到MAP, 跟住就用升LV打個10幾粒C 去買D 尻裝打T1-T12

有Ritual果個手套base手感會順啲，當然要玩爽感嘅我估呢季元打同新技都會幾正下，不過用黎league start 就難啲

咁事實上有筆錢佢地先可以快D搞到exile con/poe 2之類
d kiwi邊會諗到中共咁遠,淨係會睇到有一大舊錢發展對方又係有實力既公司

準備玩divine ire ignite

stat wise 36/40好似算top幾%
圖都推唔完嘅先係主流

隻GAME其實好趕客 十幾個league 既野炒埋一碟 你叫新手點上手

算休閒

唔覺得有咁誇,不嬲都覺得係大量bot計埋

我諗有被動收入先算係top tier

keep getting harder and harder

冇乜人掛住我，你係第一個

MATHIL 都唔玩CHALLENGE 既咁又, 但係佢一定係最TOP 個班人

今季有個改動想讚下佢
lab trial終於唔使博rng
ssf福音

有個40頁高級倉庫頁既帳號
當空帳賣 有冇人有興趣

咦改左咩? 我冇睇哂PATCH NOTES, 點改? 好多BUILD一定要特登買個頭再慢慢CRAFT好煩

有得揀，同知道個結果係咩

台服

想玩國際服但係之前課哂去台服 唔想再課了 焗住係台服

佢都好casual嘅
係experience/knowledge 同時間多姐

offering開trial
enchant 5揀1(helmet 3,boot 1,glove 1)

差d以為國際服 想問價了sosad

開圖放粒offering可以開隨機一個trial
lab enchant 5揀1

唔係講緊用offer開trial?

我出MASTER個陣停左, 捉POKEMON 果季番黎玩,可能玩過覺得唔難上手,但係真正自己整的BUILD 唔算多,多數都係睇人技能樹自己改

同外掛共舞都頂得順

原來連登都有人開poe post以為香港少人玩

1ex:400c 新手慘遭欺壓

台服對休閒玩家好唔友善

mathil跟本casual player黎
d build唔貴
每日玩幾粒鐘,跟住就去抱石同跑步做尖,work life balance
zizaran 日日飲汽水唔訓覺

季季幾廿個BUILD全部打哂END GAME,唔賣裝都KEEP 住幾十上百EX 都casual

咁可能玩點燃弓算
好似幾勁

佢講過純粹係因為呢份係佢既工所以先玩咁多個build,但每日都只係玩幾粒鐘

頭一個禮拜姐
ziz做起左都無以前咁癲

至少要三個版本先會識點玩， 佢天賦同裝備有太多，真係要好長時間先識曬， 不過有十幾個核心技能可以用，你可以用呢啲技能嘅名上youtube睇下有冇build直接抄

我都亂玩狗屎build exilence都有幾萬c
個心態都係跟佢 you earn currency by playing the game

愈早走愈着數喎 之前都留係台服到 因為課咗 但係一狠心轉左國際服之後 完全冇後悔過

事實上係,而家keep住玩,打下王,打下打下,點都賺到錢,而家d裝又唔貴

每次佢死就恥笑佢poe university

咩30日500個鐘challenge,擺自己健康較飛

外掛官方都隻眼開隻眼閉啦 最頂唔順係個伺服器 十年如一日咁廢

7，8 年前 搵錢就真係辛苦

而家多左咁多內容 打下呢個又係錢

打下果個又係錢

其實都ok

咪就係講緊唔封搞到成個生態亂哂囉,爆Ser都係因為太多外掛chur住哂炸

點解？物價穩定d ？

價廉物美
貨源充足

有無召喚撚係到？拓荒真係好撚勁

國際服倉特價最多幾多%？要等下特價先轉了

多數下星期會有
好似2-30%左右?

2021-01-01 Premium Stash Tab Bundle Account 200 165 17.50%
2021-01-01 Map Stash Tab Account 150 120 20.00%
2021-01-01 Premium Quad Stash Tab Account 150 120 20.00%
2021-01-01 Stash Tab Bundle Account 150 110 26.67%
2021-01-01 Unique Collection Tab Account 140 110 21.43%
2021-01-01 Currency Stash Tab Account 75 60 20.00%
2021-01-01 Divination Stash Tab Account 50 40 20.00%
2021-01-01 Premium Guild Stash Tab Guild 50 35 30.00%
2021-01-01 Delirium Stash Tab Account 40 30 25.00%
2021-01-01 Metamorph Stash Tab Account 40 30 25.00%
2021-01-01 Blight Stash Tab Account 40 30 25.00%
2021-01-01 Delve Stash Tab Account 40 30 25.00%
2021-01-01 Essence Stash Tab Account 40 30 25.00%
2021-01-01 Premium Stash Tab Account 40 30 25.00%
2021-01-01 Extra Stash Tab Account 30 20 33.33%
2021-01-01 Upgrade to Premium Stash Tab Account 15 10 33.33%

穩就唔敢講穩 但係一定穩過台服 國際服玩家多 收野易 台服收野好多on9仔 BTW ching係新手定點？

嗰陣要打中文搵裝已經想死

課一個60$usd可以買哂需要既野

英文term其實易明好多

ching tencent 打手嚟

事實上唔買tab真係玩唔到架wo

國際服最好就係交易好易,有時凌晨想買野,台服無乜人上線

搵裝係麻煩d既 多個translate既step 而且有d唔係咁易搵 例如某d特別詞綴 但係想長遠發展既話請快啲del台服

我中文英文都唔記得
上次想搵pyre 個中文名
就咁上google 打 poe burning damage ring
好彩又有

player base都無得比啦,全世界同一個台灣
個市場大咁多,做咩都方便好多啦

痴撚線原來仲有傻閪玩台服

玩左幾季咁啦 台服賺錢真係好on9 貧者越貧 富者越富 幾個實況主up幾句件裝10c 變幾ex 交易1c果d野成日都無人理 一係就標on9價

休閑玩家 指多數人 幾個角色都唔會玩到爆lv
體驗end game content都有難道

課幾百買唒啲功能倉就玩得啦
D倉每三個禮拜左右就會特價
課supporter pack又有skin又有點

因為爆LV冇咩意義, 同一隻人要打的咩都打哂,ENDGAME BOSS每隻殺10次你就算冇死過都唔會爆LV, 用幾十個鐘去重覆做一D已經做左十幾廿個鐘的野不如開隻新人,一係等下季

除非唔識英文否則冇可能唔玩國際

好thx巴打 等轉會了

min max,解差能,賭錢,棄league

唔會，除咗3.10其他都悶到西

未有耐爆都已經打哂D BOSS 你MIN MAX 完都冇野打, 玩掘礦又純粹玩IMMUNE BUILD去到幾多層都係一樣, 打中就即死打唔中就任你玩

min max完打快D

你5M DPS 上10M 都話真係快左, 你再上已經係一掂隻BOSS就死/下一階段你再高傷都已經冇意義

2季前就係
而家要15m

冇計架啦 等poe2啦

今季個36傳送門好想要

台服路過

想玩 元素 燃燒箭 新手易唔易上手?

玩kb flamewall起手再轉易d,都幾多橙裝要買d配點差唔多

應該唔難 好多位都可以用橙裝
xoph's nurture 唔貴

召喚輕鬆拓荒

見到D垃圾裝都幾十C 台服真係不了

變相易賺錢

我都好少特登賺錢, 都係自己個BUILD 用到的橙裝KEEP 睇睇幾時有人平賣買黎VAAL 完賣番出去高番一兩成, 耐唔耐VAAL 到正野又有外快, 但係多數都係賣打到D裝

個物價又係高到癲
最易賺係睇巴哈教學 是但一個就成堆垃圾升價

根本最易玩就係玩D一兩季之前多人玩的, 又平又勁,大把1C橙裝打到END GAME

我大 Kay gaming教 lm

best league launch ever

Poe 好波

今次教訓： 訓到晏晝起身打仲好

屌你4個鐘剩係跑到act 3

act2就搞唔掂去左訓番算
準備番工

以前有玩台服
玩到1隻100lv同5-6隻9xlv
獵首 女王手 +1大CI 乜都有
不過NERF完旋解就開始放置，NERF完ES後棄鳩埋

咩事？ 要番工玩唔到

返工 想挽

好事嚟

4點起床排撚到5點半
入到驚又瘋狂斷線重新排隊

第一章打左3個鐘都未過到

想問下有冇人玩台伏

番工好事黎，夜晚番到去應該差唔多玩得

仲斷緊？我今朝開人狂斷線

無

部機玩POE好LAG，睇黎要換機先玩到

我都準備砌機 但顯示卡貴到癲

比大陸拎哂d貨，3070果d

我諗住砌1660super頂住檔先2600

Reddit屌撚到仆街

緊係屌啦 隻game鬥快 鬥農

屌on9 game
4點玩到依家a4

個server每次季初都咁廢

咁on9

台服又然？

個重點係啲streamer有私人server完全唔受影響咁

死都唔返台服
咁辛苦為咩

開直播大曬

為左拎啲streamer做生招牌唔想比人睇到佢地咁柒咁大隻game 20萬人係度睇排隊就搞特權

一條片答你, 唔撚講咁多

凌晨四點半到依加timeout 我不下40次
仲未過到act 2

貼path of mald仲好似好型講咗咩真理咁
條友個心態唔係用勁builld + hh abuse最op嘅mechanic就唔係玩緊隻game
都未計佢就係harvest嘅最大得益嗰班
駁咗我乜?

到底要斷幾多次

凌晨四點半到依加下晝兩點半，仲未打到Vaal Oversoul

我都可以俾條片你睇 nerf咗佢profit嗰陣有咩反應

成個printing機制根本係有咩問題 但佢都唔會支持nerf架啦

再者harvest 可以令更多玩家access到似樣嘅裝呢點我從來冇反對過
我只係指出harvest存在令其他league mechanics係trade league度基本上冇咗存在意義
咁好明顯係game balance出咗問題
你睇吓其他streamer都好多覺得the state of harvest is bad, balance唔到就不如remove佢
會因為harvest nerf而mald嘅一係既得利益者, 一係唔識玩隻game要靠harvest先似樣,同時覺得就算唔識玩/冇乜時間玩 打到所有content係應份嘅on9 "casual"

拓荒最長既一次

算數啦
打到act 6, 跑3個zone 先progress 1個zone無限loop
過多1/2日先打好過

斷到嬲

ZONE都LOAD唔撚到我玩左幾個鐘仲係第3個ZONE

堅持要玩嘅話開個stream 睇住幾時會斷
唔好係死ser嗰陣過zone, 睇到個streamer入到/排緊先過

即係佢而家死10分鐘玩到10分鐘咁? 我係ZONE中間都斷WO

已經變咗EQ訓練器

中間斷冇辦法

我就係睇人STREAM起碼都有進度, 但係我入到去都去唔到下一個ZONE 跟住又要排過隊

我打kaom 打左七次啦屌你

太多人用guild stash複製裝/currency搞到係咁斷

如果呢單野冇野賠就棄驚 晒左成日時間

冇harvest最大問題=冇目標提早quit league

free to pay 要賠咩

我起碼玩多左2個星期就係睇下可以洗唔洗到多一個MOD冇的話打完END AGAME就算啦仲玩咩

有harvest咪玩到全身3-4t0裝
冇harvest玩40/40challenges
每個人追求唔同

我而家追求有得玩

In the next 30-60 minutes after posting this, there will be roughly 30-60 minutes of hard downtime to make this change. We are optimistic that it stands a good chance of resolving the issue.

等維護

我唔想再打多次Voll呀

玩到燥底屌你老母

想知台服同國際服有咩分別？

Elementalist flame wall幫到你

台服少人玩 多工作室 物價唔穩 遲開league
國際服24小時都多人 物價穩定

prison 都過唔到呀 斷完又斷

叫咗你地收手

打第8次lab都仲斷緊

咪一樣咁廢

冇人玩緊係順

放工翻黎想玩下姐都咁 SER整好未

CHRIS話係因為佢地唔記得將D角色搬去STANDARD, 到ACCOUNT LOGIN 先做所以個個AC 要慢慢將D人搬去STANDARD

呢樣只係造成login慢 5am巳fixed

跟住個SERVER 痴左線每10分鐘踢一次人

維修完 好似冇事

爆完可沖完涼都冇斷, 應該OK 了

國際服 準備bleedbow開荒

Server變正常d人就會唔見晒

你地用咩開荒

召喚

利申完全新手,搵到個推薦STARTER BUILD就想開始玩
BFBB但係見有人用Assassin又有人用Inquisitor想問點揀,有咩分別?

一隻玩CRIT 一隻玩火

THX,但係有冇話邊隻勁D好D之類?

冇玩過bfbb唔敢講
新手玩assassin bfbb應該會簡單d 拎枝obliteration 已經可以玩到一定程度

inquisitor可能會對新手來講多野要學
例如個轉傷機制點樣選擇岩用既武器

好,咁我揀Assassin TY

好似見人assassin玩毒多
我玩緊BFBB Inquisitor幾勁

Arc

我都係見YOUTUBE都有幾條BFBB ASSASSIN BUILD片
我又幾鐘意BFBB招技能特效

係幾型
而且又唔難操作
唔駛買裝靠地下汁既裝已經好輕鬆

屌你又死ser

Inquisitor 過多排買把Vulconus + battlemage 點aof咪得
有雙回+ailments immune 新手打落應該易玩D
assassin poison stacking 會冇咁食裝 但poison scaling 新手可能難明少少